[求救]換左貓砂同個兜之後 主子唔去個兜度痾😵

本身用緊幼砂 可能有一排耐無清 啲砂變到硬晒剷都剷唔走 久而久之愈黎愈臭 所以換左個新兜同試下轉用木砂 點知佢唔去個新兜度痾 尿就痾係佢訓嗰度 屎就痾係厠所門口 (個兜係厠所) 試過直接佢入去 佢轉兩個圈又會識痾 點先可以令佢用個新兜 唔想每日返到屋企都要做福爾摩斯揾佢係邊度痾左尿

有冇用小小舊砂放係新砂度？

有 不過真係好少

定佢唔中意木砂？換番礦砂試下有無同樣問題？

但係抱佢入去佢識痾架 係唔識自己行入去

搵一次 佢屙完之後 執佢d屎屎尿尿去新兜度 之後捉佢去聞捉佢去挖沙 試多幾次應該ok
再唔得就自己屙去佢個新兜度 迫佢睇 嚇窒佢

第二招唔work 佢盲盲地

會的.....
以前用埋 d 什麼綠荼豆腐
佢死都唔肯去....
宜家用隻木粒 + 尿片
佢地開心哂

不嬲都係逐少逐少咁換
你仲要一炮過換砂 換埋個兜
比我都發你老脾啦

佢唔痾落你張床都算好好

佢跳唔起 已經好耐無離過地

日日清貓砂啦，邊有可能放幾日都唔清架 換番隻幼砂比佢啦

經過兩個禮拜每日抱佢去厠所 佢終於都識係盆度痾